聲優愛好[43]今年C3嘉賓陣容太強 唔反了

組合講有少歌imas
尋日愛衣小林田所
今日梶原紅A，東山剛完live，一陣又有阿部魚香
堪稱十年來最強lineup點跟

動物節食屎算啦

返返去第一年個勢

坐多陣去返main stage等4點半睇井口阿部

Same
睇緊im@s live

香港到底喺邊？
亞洲又唔係地球又唔係？

404 not found

東山奈央 Special Live in C3AFAHK 2019
セットリスト
1.君と僕のシンフォニー
2.灯火のまにまに
3.True Destiny
4.イマココ
5.月がきれい
6.群青のインフィニティ
#なおぼう #東山奈央
#C3AFAHK
今日唱咗嘅歌單

有イマココ已經好感動 仲要唱埋月がきれい
今晚返去又要睇多次月色真美了

琴晚重睇多次先黎
真係眼濕濕

出個涼子老師外傳啦

今年10週年，日本方大力d.

akb冇乜人睇 鐵馬後待機

浪漫睇個勢係溝得到老師

兩日做鐵馬黨都企第五行，留名

動畫加成 鐘意佢2首多啲

你情我願 等畢業姐

我指月色真美好睇有bonus

一陣井口同阿部齋talk 唔會唱ED?

應該仲快過主角組結婚

佢講"東山奈央"同“多謝大家"發音算唔錯
好似話周奕瑋有教路

下面好多人post咗竹蔗茅根

可能果部野有用呢

桂馬哥教路

免費啫 真係香港開ライブ畀錢入場個個又縮

jarvis bb=mvp

係

花井qqqqqqqqqq

教dear kiss講我真係恭喜你

東山號召力都算唔錯啦
去到佢個level要畀錢都唔會縮嘅

魔禁3special talk就開場

吃飯

睇埋魔禁仆番工

我都係睇埋呢場走

開場前影 個view幾開揚

魚香一開聲就想笑

居然是talk stage

有聲優就係高汁

動物節相關人士 有望po既識做吧

年年搞咩青年音樂節 搵d唔知乜水 唔撚關事既明星

搵鬼睇

唔係talk仲可以有咩

想問今日包得實唔實？

仲有d離奇街舞

綠色裙一件過

有時仲有班youtuber

竹蔗茅根 尋日d人叫愛衣去飲 因為茅野

我同叫果個人係同gp

七動作

阿部那個更難玩甚麼鬼

扮炮姐摷褲袋攞coin好好笑

真係唔怪得之魚香冇婚結

頭先比我想像好笑

佢beef or fish嗰下其實都幾可愛吖
七變化嗰d顏藝係放得開啫
唔好迫害

有人話要佢呀

頭先唔係女粉大叫要阿部咩？

係咩 企太後 仲以為對魚香叫

周奕瑋叫觀眾提議俾阿部敦講嘅嘢
有女粉就suggest“嫁俾我”

就係聽到嫁比我
實以為對魚香

原來係女粉嚟 咁應該係要叫娶我喎

個玩法係阿部敦同觀眾大嗌一句說話
嗌“嫁俾我”即係同觀眾求婚

原來係咁㗎 又係關照啲女粉

仲有其實我唔覺平手

唔係因為少歌咩
仲以為今次topic會開竹蔗茅根/shut up

為咗大圍氣氛 算啦

應該係少歌玩完香蕉糕又提竹蔗茅根咁啲人咪醒起愛衣都可以咁玩

除咗搶唔到東山飛 今次c3都冇野好彈了

今年應該係十週年先咁豪華，可一不可再

希望你呢個係反flag

台北已贏

但其實上年都唔差，有安野，神谷，keep到呢個質素都夠

最希望下年真係有返完整I love anisong live真係寧願俾錢但多啲野睇

估到

飛去台灣同飛去日本有分別?
仲唸住有機會係香港
空歡喜

個CV陣已經J撚死
仲回味緊

飛得嘅話都飛日本啦

香港陸沉咗佢啦 冇撚用㗎

你唔係以為香港堆垃圾搞手可以比佢開到live呀？
鈴村太太開到都已經係奇跡啦

儲錢四月聽A媽算

日本高層 心諗去香港 不如去中國

佢地覺得香港人上大陸都好近
無謂就你地港豬

個場又細 變左票價要好高先cover到 貴冇人睇

香港的日本ACG相關演唱會入座率其實算高，基本上都七成幾，但票價高真係門檻黎，而且場細之餘大部份音響都差
相對地強國搞人數和大場肯定有保證，不過有時有不可抗力突然無得玩而且又要審批
所以最保險基本上都係台灣

DAY2見到愛衣 DAY3見到東山 個人認為已經冇遺憾了

ed都算請得多飛狗人，唯有希望東山嚟完想加多場香港

呢句真 好期待下年陣容

ed搞手好似話場場蝕 最多打個和

大滿足

台灣真係屈--

リスアニ
又lantis

台灣成日贏

連登仔仲成日台狗前台狗後
香港連狗都不如

其實唔喺香港搞嘅話就唔好喺香港宣布啦
冇希望過點都好過宜家空歡喜

呢個真
唔明喺香港宣佈有鬥意義
除左撚狗之外

但係咁講
東山第一次公事出國就係黎香港
我覺得算係咁啦

聽到飛狗高層恥笑緊香港聲豬

然後就沒有然後了

紅左咁多先年第一次公事出國

[size=4]]香港人鐘意睇mon睇LiveView㗎[/size=4

頂個引號

唔係囉個neta係d1少歌stage 佐藤日向飲竹蔗茅根

thx補充

day1冇去

希望今次會留個好印象飛狗班人睇
可能仲有機嘅

所以平時見到班撚樣影相真係要stop佢地

因為日本國內夠紅, 跟本唔使出去黎做.

今次擺明係Asia tour俾東山大人熱下身.

香港攪live成本高, 人數都係爭d. 台灣/星洲點都係首選.

咁東山歌手出道都係2年姐

終於有人留意到呢件事.

又唔好話撈唔掂, 平時黎開香港都係D新人/暗星/紅到PK前多.

唔關事嘅，好似愛衣咁紅又冇歌手出道一樣多次出國

之前黎過的應該係未紅起的多？
例如祈妹未大紅時黎過一次，而家想搵佢番黎幾乎無可能

上次full team king super live

結城アイラ同牧野由依 算唔算暗

甘要反祈了

複黑到呢

好想返到2014年見いのりん

2014後大個囡識化妝

如果c3請到町長再嚟 我就搶飛等你班町民冇得睇

唔腹黑就唔係祈啦

竟然係路邊bar

仲要係單拖

個陣未做聲豬睇左陣就走左
好似有唱usagi op都唔記得啦
日本都忙到咁仲邊有機會嚟香港

有冇可能搵到佐倉出國

應該有staff但無影到姐

開始留意聲優之後先發現唔少都黎過
然後... 就冇下次了

到左兵庫北香菜生日

點都會搵個人同佢周圍去玩下嘅

年年喺英國只可以葡萄

歐洲真係先最慘
而家美國最少都有大event有日本嘉賓

果然都是M

德國近兩年有請このみん，但8月開掉返轉喺香港

不過今年最多人係加推idol

信ED蝕 同信呢度既巴打唔係DD 一樣都係on9

搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

歐洲應該冇咁多亞洲咁受歡迎掛?
而且遠 啲人咁忙點同你坐10個鐘頭飛機

咁美國個情況其實咪又差唔多
同埋歐洲除左Crunchyroll呢個大手之外都有好多streaming可以睇
不過歐洲係真係少event

講起歐洲.

諗起當年種田生仔休假個年半放假同STAFF去黃圖英國愛麗絲老家, 一晚都留唔到就有job被逼提早返日本.

感覺美國D event多數係東岸LA個邊. 日本去都未算話好遠.

同埋美韓台星都算係近年開發得比較成熟既國家, 特別係好多英語系集眾籌都係美國個邊攪, 人脈同資源集中係美國都好正路.

好想答你

講起我又諗起應該係同一個event
當年澳洲有個華裔的明日香廚(老婆好似係業界人)事後響網上寫番
那時的event前後有機會用自己痛車車到野中萌同埋同期去的另一個女聲優(唔記得邊個，個post都無左)
最後仲真係搵到宮村優子黎

有內田個年既ADS已經成為絕響

嗰日本身差d係有去旺角東

我直情係個到但冇特登留意

聽聞係歐洲event 賣氣比較差 所以先慢慢冇晒ACG event
香港C3慢慢變左做動漫節式散貨場都係因為太好搵了

鬼佬唔係好有錢咩

唔好依味野掛

我以前都一直諗愛衣有冇機會黎香港 心存信念加投多d稿比官方，可能都會有機會

當年因為返工無去睇，可能再無機會

歐洲最近只係聽過好似有刀劍亂舞舞台劇(法國)，唔知有冇記錯....

歐州應該得德法算係比較好
英我自己去過幾個主要都係偏美漫再加少量jump(計埋young jump)，請啲人都係美式畫風漫畫家，整game嘅(非日系)同英文配音員，極少情況下可能會請到啲日本動畫家/p咁，最好嗰次係三定四年前ig社嘅p嚟講排球
下年餃子姐喺倫敦留學可能終於有啲嘢睇下但我應該都畢咗業了

其實尋日睇東山奈央果場個人數應該夠比ed九展開Live，但係就算比佢開到，C3果度有幾多人真係會比$入場睇，果度應該好多人只係貪C3夠平，$30有野買又有Live睇先至去...

碌熱門見到有個你問我答post睇咗一半再望下個名先發現係lisa巴開嘅

不過又被人騎劫左

anisong showcase咪一樣，雖然果日多人睇，但如果係好似上年咁要收錢正式開live應該死硬

好記得去睇c3記者會一宣佈個歌手list靜曬

其實應該上年衰左，今年縮水

其實d人係鐘意聽ACG音樂，但一叫佢哋比$入去睇Live，好多都一定話(不了)，但係泡菜仔、其他歌...就即刻狗衝...
香港人就係咁，好似香港上映一d動漫嘅劇場版咁，我身邊d朋友淨係會話幾時先至有BT，去戲院睇日本動漫(不了)，迪士尼果d又衝去睇...

係咪好似亞博開，要人由灣仔入機場都已經on9，然後請返嚟嗰啲好似輸新加坡唔少仲要搭乃團
雖然去嘅乃團粉應該多過俾乃團趕走嘅2次元毒撚

完show後Jarvis都話希望下年可以有返完整既演唱會睇

上年真係idol宅主場多啲

但未同afa合併前有過anisong fantasy live,有aimer,kalafina等，但個次都好似唔full....

佢今年個陣容, 內場收500蚊一張都賣得晒LA.

不過始終港日個消費模式唔同. 場地安排又唔同. 玩既方式又唔同.

咁樣免費玩一個鐘, 當免費俾cv公數去下彈丸旅行, 又唔洗好似formal live咁太大壓力, 又可以熱下身試下海開工作.

真係要賺大錢show就去台/星/上, 淨講人頭香港輸硬. 請個cv開live就1個人, 但個場填到幾多人就找幾多錢. 人地日本人又無香港d歌手咁無恥, 收4個鐘錢交30分鐘貨. 人地一係唔收, 一收就交足貨, 完全唔同la.

個次開星期五 7點 應該有班人要返工去唔到

總係覺得香港d主辦對動漫方面仲係覺得係細路仔野 覺得係冇消費力既人玩既玩意 但最好笑係動漫節同c3就係因為太多人買野先有得生存落去

係香港market本身就未成熟
消費層次去到goods停咗
肯睇live來來去去都係個班人
而家仲要有得飛
事實係個底人地摸清好耐
唔係點做live view大國

仲有場租好撚貴 唔係太細就太大

香港搞仲要計埋大陸人黎先可以勉強夠數，人地真係點解唔直接去大陸搞

今次東山黎真係執到，當係開左香港場

真心香港攪LIVE VIEW好過la.

一般人邊有咁好精力追live, 入場咪又係比班死忠屌厄介.

個基數唔同, 你無可能要求日本人追live個套落黎香港. 毒撚又有消費力個班, 好多都過晒合資格追星年齡.

星期五去睇少女歌劇
個場得木棉花多少少野賣, 其他角川, ANIMATE 就見倒要排都唔想入去.

入會展去過其他展覽, 從來未見過咁疏既.

東山真歌手出道時間唔算長, 唱6首自己歌, 其實好過要夾硬奏歌單. 或者要找d黑歷史曲目出黎.

C3一向係跟日本個套, D攤檔唔係鳩塞爆個場, 留好多空間比人行.

係舒服好多.

仲諗住今年武事做今年會派bangdream聲優過黎，點知撞中live

睇親live 來來去去真係個班人
如果係香港睇過幾次 就會發覺班人熟口熟面

最慘冇新血
我自己由初中睇live到而家asshole就grad
入幾個dd group都始終係最後生

可以叫遠藤同明坂聡美

唔係喎 新血唔係少 只係好多都唔識點攪好 當然你話去到一年飛十幾次追晒咁就真係去極都係個班

我覺得最慘係總有班人自命清高 見新人就拒否

咁有米 初中就有錢睇奶

小朋友 細蚊仔冇信用卡 買唔到飛

大左 要返工不了

好似係

唔算格硬啦 今次唱晒所有表題曲 應該係最多人識

我自己就覺得香港acg比較自我中心

所謂新血好多都係cos ,去跳舞，推高自己個名
都唔會去d live場

bangdream我仲等緊某2個來有機會同佢個manager 講下先

香港男性向全部毒撚, 一係毒到去追idol, 一般個d點會敢追live. 女性向或者有d機會. 不過多數都係無腦追泡菜. 簡單d講就係無巿場.

不過今年C3 真係好少野睇 但又覺得好開心 好矛盾

係香港睇live真係開始認到人真係睇既都係果批人

我都係想佢唱kanon

官方舞台強，但參展商弱

上年有安野同3p要搶,再前年有雪初，gd子先行販賣

睇神知果陣聽過佢唱, 到出道月色真美, 可以tune返好把唱歌聲真係好神奇

同埋前幾年 唔睇舞台 睇gsc 同狗屋d figure 都可以睇個幾兩個鐘

今年真心行左個圈都係半個鐘就完事

gsc 今年既貨仲少過In's Point

1st咪唱咗，但始終かのん啲歌唔係飛狗之後都難

第一個識佢既角色

追泡菜真係on9，成班整晒容實靚㗎

1st 有唱 日本個邊有心拎出來既話應該都有得唱

得木棉花係有嘢睇

出道之後無跟到咁貼.

現場第一次聽東山真係眼前一亮

想聽自己

有卡片套有水杯賣, 我覺得已經好好, 平時香港都唔會見倒有得賣..

入咗fc但去唔到fc ev

抽左台灣vvip only,如果中就第一次去台灣

仲沉醉緊係琴日啲live到

日本啲event都係熟口熟面 好似係

まきちゃん

拒否個班新仔唔會sick啦
btw其實真係睇人
我都係11/12 c3睇完live主動淘kb入坑
趕得切欄杆勢見證河森之亂

根本係d新人情願做cosplay 狗響朵
都唔會俾＄入場睇show

mk behavior

真心講, cosplay 同睇live 係2個族種.

呢2日c3, 睇main stage個班有幾多係cosplay ? 跟本唔同客路.

真 入咗一邊就完全唔會理對面

其實好多cos去既都冇興趣，佢地只係想有個地方圍爐

真 我喺場外睇cosplay冇入過去

我都係
諗住東係支持下第一次出國去聽下，又真係幾好
不過我以為佢會唱四傻合唱

依啲唔係飛狗 又唔係咩大live 唔會特登同你r版權啦
有嘅話想聽I, my, me, our Mulberry

你地睇下g團搞大場幾慘烈就知啦 香港最多九展爆場 但九展個場咁細又音效差唔黎都正常(係柒在香港公布亞巡但無香港份

ここで本人からの告知として、1st TOUR "LIVE Infinity"の追加公演として、「アジアツアー開催決定」が発表されると、会場からは大きな拍手喝采が起こった。

武道館個次話到明多得NBC咁好人肯放佢唱呢次

香港唔在アジア

脫亞入歐/美

即係以後唱唔到

得LiSA爆到場

ed自己拎黎
舊時話冇得揀就話貴貴都去
以前睇開果班依加都有錢有能力飛去日本睇
冇錢既去廣州既都得,仲要平過你,黎果班都要一線
唔想北上既去台灣3日2夜都係多幾千
但ED仲收緊以前果個價,人又唔係吸引
咁做咩仲要去比錢你

喺大空啊 香港人就快進化做new thpe㗎啦

多謝uo老母

諗起琴日大家個反應真係好好笑

一早預左自己個推唔會黎

唔知今年搞唔搞ANIMAX MUSIX 廣州

遠征

大湾区

正喔 可以坐鳩鐵 港豬大橋

冇命睇

唔嚟都好嘅香港各方面都咁垃圾
但同時又想鍾意嘅人嚟

好矛盾

不了 太多厄介

快閃不拘 一留耐啲就穿煲

想睇i 星ris

今年c3 有個iris歌手 一開始以為咁撚god

去日本啦

希望佢地來祖國

優都去過台灣

back on嗰陣係唔係爆咗咪?

i星星3月去上海喎
summer就去台灣

上海不如飛日
廣州就話姐

係啊
日本可能仲平Ｄ

c3 day4 完了

田所化

下面嗰張

任yeah唔嬲

9成

跑gal game，一次生兩次熟，三次就識日文鳥

真嫁，老屎忽果班人都係咁樣過泥
漢化拔gal入手，全通兩隻去玩日文版突然發現明明地，再全通兩隻就睇動畫唔洗字幕鳥
睇得明動畫radio都明個6、7成鳥

小原好美....
古賀葵....
河瀨茉希....

我中學都係玩Galgame學日文
但搞到自己唔識講唔識寫
用黎純聽radio都ok
但要學日文都係搵日本語學校好啲

先學50音. 再開GAME, 查住字典硬食一本輕小說.

飛上海最慘係會比空管撚狗

古賀葵好女仔

可以聽下佢啲セリフ 我自己就覺得普通
等遲啲有唔同演出再打我面

btw個幼女聲我幾like

幾可愛 呢個又咩名

水瀨祈

雖然我建議歌詞
download 份原版, 翻曬做平假

之後搵份 翻譯 續句睇

脷伸 : 2 - 3 成

我町

我係睇日劇同有時動畫係雙語字幕，認到50音之後經常地睇日文新聞+auto龜速跑過兩隻gal，之後聽咗一兩年有字幕嘅radio而家大概6-7成

6-7成你吹啦，你起碼都8成啦

歌詞既字詞量太太太少LA, D語音輕重又同一般講野唔同.

食生肉漫畫, 自己試下讀出聲好過.

輕小係查住字典咁去, 而且一句句腦內語音學字詞. 再加動畫生肉/找日文字幕.

真係對script就會發現, 其實自己甩左好多.

平均差不多喇，你話ふわバナ同@living呢啲就應該有，不過講嘢一快就收皮，仲有動畫電台嗰啲一堆中二病專有名詞又聽唔明，小林靜香一入corner問嗰啲高貴嘢又聽唔明
一離開咗日常會用到嘅字就收哂皮

動畫講嚟講去都係嗰堆野
生肉至少明到6,7成 但一聽其它野就碌柒
宜家學緊文法直到同其他初學者冇分別

如果學日文係為咗睇動畫
咁聽得明7成已經好夠
利申：睇咗動畫7年私補2年N1合格

淨睇動畫好難再上. 集中煲WEB RADIO, 聽多D唔同類型. 生放送都得. 不過純聽就WEB ラジ 可以當bg noise咁開住做其他野.

明明係武田

仲有game

始終WEBラジ先係真似日本人日常生活講野習性同語速. , GAME主要係有Script對住, 知自己聽漏D乜.

あじゅ...

上田....

楠木...

優ちゃん...
ReoNa...(錯po)

cgss會附聲兩個新角

有冇清聽到係邊兩個配

【デレステ】発表1時間で新アイドル声優確定 白雪千夜と黒崎ちとせのCVは佐倉薫と福緒唯！！！

咁快搵到

我都剩係聽得明兩成

我淨係識愛してる
因為あじゅ晚晚都咁同我講

repeat 聽咪知。又唔係live.

你日文好d就會知佢唔係同你講

另外仲識句大好き
大西朝朝都講呢句嚟嗌我起身

今晚ここちゃん搞InstaLive 得閒嘅朋友可以去support下

10成有精神病

永遠冇我份系列

好彩pug 新宿場落左

根本冇可能再飛
真係好彩

反正冇乜戲份都唔會講到咩

唔係講左無台本
任佢兩傾乜都得
Pug公錄回

始終係宣傳活動

I love this reply

根本就唔會中

這些機會

唯一中過嘅rt活動係班尖限量300件嘅tee

Wwww

所以PUG要復活了???

LiSA巴

LiSA巴 lovelove

「＆CAST!!!アワー ラブパレット！」
来週火曜日・3月5日21時〜の生配信にゲストとして、
和氣あず未さんがいらっしゃいます！お楽しみに！
和氣さん宛のメールなどは、こちらのメールフォームよりお送りください！

唔好做オタオタ

上面表情100分

make it triple

廚LiSA巴嘅オタ咪已經triple咗囉

真係好女仔
今晚係開心嘅！ドーンだYO！

排隊啦 我推先架

O>O>O>O>O>O>O>O>O>O

I mean LiSA巴話自己係女オタオタ㗎嘛，再推咪三重咗變オタオタオタ囉
利申：男人淨係推松岡

オタinception

LiSA巴好男仔必須推
高大靚仔之餘打棒球又勁

あかりん

声優アニメディア2019年3月号
キャン丁目キャン番地回覧板
大西「語るねぇ。私は・・・・・・思いつかないなぁ。
正直ラブソングも苦手なんですよ。なぜなら、ラブを求めてないから」

唔知要何年何月何日先可以再睇到大西

冇計 姖忙住陪我 唔得閒見你

你好似真人都未見到 有冇認錯人？
定另一位巴？

串到

私底下結埋婚你唔知啫

中左vvip,可以去台灣見自己了

好在佢idol只係副業
唔係個形象

識貨呀男神

執了
宣布收皮了

其實呢隊野唔錯, 唱歌幾好聽, 唉
村田寬奈同川島海荷又幾好樣

其實係，不過做唔響個名
成日以為已經摺左，原來又末

今次真係

川島唔係好似早幾年已經走咗喇咩
不過嗰陣好似明明話專心拍劇/戲但都好似好耐冇見過佢

川島一年得2-3套劇

Tokyo 7th Sisters Memorial Live in 日本武道館

睇見諗起, 但搵唔番條片

在2007年，她和其好友三瓶由布子在作為嘉賓出演アニスパ時，三瓶出演新郎，小清水出演新娘，舉行了一場「婚宴」。當時，名塚佳織還發來了「和我只是玩玩的吗？只是為了我的身體嗎？」的贺（？）電。所以某程度上正室是三瓶由布子(？)

之前聽斷手貴一期廣播
名塚三瓶真係由出道friend到而家

今日can大西真係易滿足

比人約其提及下，已經咁開心

上田.....Next.....

咩

jeng

影呢d雜誌相內田正d

aj....mao

which 內田

竟然有我新一年幾多工開

業界真辛苦

鬧line live講緊香港

大家好~~!

真係去飲咗

8 beat....

🦀🦀🦀

buy buy buy

day1會唱角色歌 即係又要去足兩日
唔去台北了

🦀

金元寿子 復帰のお知らせ

平素は格別のご高配を賜り、厚く御礼申し上げます。

海外留学のため、休業しておりました弊社所属声優の金元寿子ですが、
本日3月1日より復帰させていただくこととなりました。

休業にあたり、多大なるお力添えを賜りました関係各社の皆様、
共演者の皆様には、心より深く御礼申し上げます。

此度の経験を活かし、より一層各作品に貢献できますよう、
そしてまたファンの皆様に喜んでいただけるように励んで参りますので、
今後とも変わらぬご支援賜りますよう宜しくお願い申し上げます。

2019年3月1日
株式会社ぷろだくしょんバオバブ

休業期間BangDream Strike the Blood OVA仲聽到佢把聲
所以唔係好覺 咁就返返嚟
終將成為你 高田憂希配侑都做得幾好
但作者欽點嘅金元壽子究竟會點已經係冇可能知道

佐倉綾音さんが総務省「ラジオ広報強化月間～BESIDE YOU - ともだちラジオ～」でWebムービーに初出演！

大明星

草，完全唔知做咩，不過好正

睇哂幾話都係唔知做咩

咁正
今日唔反佐了

上田.

Cute cute

下,原來原本係金元 想聽
雖然高田果種脫力感侑超正
但係金元侑...諗下都超正

其實2016年漫畫pv版有金元 得一分鐘 聽住先啦

巴打 不過以結果黎講,高田果種聲線更有攻味,好似適合侑多D
金元果句ズルイ都不過冇睇過成個劇本,唔知果句ズルイ應該要嬲嬲地咁講都好正常,真係好想聽金元配曬成套動畫

佐狗d戲廢到

專心配音罷啦

一聽佐狗以為講緊舒服佐

唔記得抽アニラジアワード個頒獎禮 其實上田李依個節目大唔大機會拎獎?

原創動畫《GRANBELM》7月放送
【CAST】
小日向満月：島袋美由利
新月エルネスタ深海：種﨑敦美

《騷動時節的少女們》7月放送
【CAST】
小野寺和紗役：河野ひより
菅原新菜役：安済知佳
須藤百々子役：麻倉もも
本郷ひと葉役：黒沢ともよ
曾根崎り香役：上坂すみれ
典元泉役：土屋神葉

4月新番《女子高中生》
【CAST】
富戶桃子：立花理香
澀澤澀美：嶺內知美
古井真由美：久保由利香

我寧願FGO電台拎先

唔明白

而家都做到110幾期
李依美海響FGO電台比人個印象又強咁多(同埋形象崩壞，美海你真是偶像嗎)
上年佢地又拎唔到，希望今年拎到

見唔到上田拎獎我都冇心情去了

咁入左圍都有機會既
到時睇囉

上陸係零

入圍左兩個喎

both

三個，但都係無可能會贏，都係零

真要說的話有利節目那組可能機會大D(不過對手同樣都強)
搞笑那組唔知，但男女真係無希望

返工有錢收又有得見

千幾人睇

炒車

2000了

d燈咁黃既

把聲

大西同祈做嘢嗰陣 同平時啲生放真係好唔同feel
好high

宣伝は基本

邁向5000人

已突破

大西赤ちゃ

劍姬唯一嘅出場機會!?

特典都冇劍姬份 但宣傳又要搵佢

地下城動畫一向on9

又冇我地份

又有相抽 不過睇嚟又係
永遠冇我份系列

咁細個杯夠佢飲咩

咁就完

兩個杯

大家好 我係豬, 阿豬豬

咁快就梁國雄已完

聲豚被抱了

冒認我你咩居心

頂都係唔肯firn PUG復唔復活

好復雜

*firm

一個月復活一次都好呀

頭先最尾都有成5900人睇
不過就宣傳隻game既效果 黎講，d 人係對佢地兩個有興趣多過隻 game

真
我都係嚟睇大西加八下pug復洽未

扮豬叫真係好打耳牙

大西媽媽

諗好點打未

睇到佢地分開坐的士走

牛郎織女

個舞台挨拶好睇過之前果幾場好多
佢地成日唔理個mc係咁up

可唔可以俾個詳盡repo

求詳

司会も置いてきぼりにするほど自由にトークを展開。劇中のアルテミスとヘスティアが一緒の布団で寝るシーンの話題から、大西が水瀬の家に泊まりに行ったときに一緒の布団で寝るというエピソード披露する。

咁都link到

將來就會抱住真既人仔

同我一齊喺產房見證

我巳經諗好改埋咩名

xx美保又幾正

原來3月9日就聲優獎

下星期AGSON
大西 VS 声優アワード主演男優・女優・パーソナリティー賞得獎者

都幾不安會係本渡食住佐賀條水拎，如果唔係都冇乜其他挑戰到

除花澤打破大澤冇獎拎謠言

☆【 歴代こむちゃアシスタント（年度基準） 】
2002～2004 植田佳奈
2005～2008 小清水亜美
2009～2018 井口裕香
2019～ ？

メインパーソナリティ
2002～現在 櫻井孝宏

今日見完之後又要等唔知幾耐先再見到上田了..

TV動畫《賢者の孫》 四月放送

【CAST】
シン=ウォルフォード：小林裕介
アウグスト＝フォン＝アールスハイド：小松昌平
シシリー＝フォン＝クロード：本泉莉奈
マリア＝フォン＝メッシーナ：若井友希
マーリン＝ウォルフォード：屋良有作
メリダ＝ボーウェン：高島雅羅
オリバー＝シュトローム：森川智之
アリス＝コーナー：久保田未夢
トール＝フォン＝フレーゲル：志田有彩
リン＝フューズ：山口愛
ユーリ＝カールトン：長妻樹里
トニー＝フレイド：小林千晃
ユリウス＝フォン＝リッテンハイム：河本啓佑
マーク＝ビーン：葉山翔太
オリビア＝ストーン：佐藤沙耶
ミランダ＝ウォーレス：吉七味。
メイ＝フォン＝アールスハイド：雛乃木まや

成半條list的人都唔識

美保個樣又變左

請唔起大牌cv？

比新人上位掛

依d垃圾輕小邊會落咁多本出來

上兩個先係重點
雖然無喇喇有山紫水明糖食都好正

太多好女仔....

Le☆S☆Ca

It begins

好女仔

識貨

活動抽獎送5張色紙有本渡簽，無我份
再加抽三個送活動裡邊聲優用過既掃描筆記本，本渡果本都無我份

其實呢到有冇人會跟聲優一齊睇idol

古賀

豐田...I mean 大_ _ _巴

我仲以為c3之後會好憎乃

兩個好女仔

我以為你想貼平山同桐谷太太

係想貼佢2個
平山轉左公司之後多左貼自己野咪多d講其他

似唔似井口裕香

井口連星期六考哥個radio都冇得做
得返一個radio同魔禁

株式会社ZERO-Aが活動停止。petit milady、内田彩、Pyxis、山崎エリイらが所属。

山崎先剛剛出新碟

你講左定右
覺得古賀同石川由依個氣質好似

彩姐點算好

moe 點算好

奈央今日好似唔記得d野, 但咁多年la又係好正常

moe入黎cg未

【Inori Minase LIVE TOUR Catch The Rainbow】
6月16日 大阪 【グランキューブ大阪】
6月23日 愛知 【日本特殊陶業市民会館】
6月28、29日 東京【日本武道館】

cutterr....

竹達開到口唔會解散
其他實際其實得一半係zero-a

pyxis 立花 本身出碟都唔係用zero-a排頭出
但teichiku 本身冇攪聲優 唔知會唔會再掉錢落去

idol 不了

其實zero a算咩公司

出碟 當佢好似lantis 咁就得 好似係

好彩

petit milady啱啱先5th live完就話停

竹達出tweet 話唔會停
同埋我記得一開波係環球 幫佢地出碟的 第二隻先開似係0A

覺得最大機會都係轉埋去teichku 出落去

岩岩出email 話Pyxis 唔會解散

當初環球用同一段片整咗幾套PV

係can丁目度大西提過係地城劇場版收錄果陣以為唔見左筆盒,周圍揾,點知原來係自己個袋度,大西好驚因為咁坂本真綾對佢有壞印象,之後原來仲有後續
20190303 melody flag提到,水瀨原來係大西走左之後,同坂本真綾講話大西係佢忠實FANS,成日聽佢D歌,幫佢補底

石頭

其實都真係幾危！

點解唔見咗筆盒就會有壞印象

大西配音時間早過其它人，佢配完準備走果陣發現唔見筆盒，其它人仲配緊，大西可能入左配音室（？）講呢件事，咁其它人咪幫手搵，點知原來係自己個袋度，算係麻煩到人

係
其實筆袋依d野，叫我買另一個味得

因為個筆袋我送嘅 所以佢特別緊張

花守個頭而家唔長唔短咁

過幾日又有大西睇

你地d ff功力又高左

而家還可以丫 之前男人黎既

3月7日

之前型d....唔....型d?

痴線佬的FF功力根本無極限

呢度只有大西同祈會咁

因為依度啲人淨係推大西同祈

全日本得大西一個女聲優

其他係 idol / 歌手

其中一個我老婆

咪拉埋我落水 我由頭到尾都淨係講上田...

可以再夾硬啲

尾崎由香不了

尾尾

希望中VIP席

冇歌冇料就賣身

但身材都冇咩料

我真係唔識欣賞

到底呢條女有咩好

問木谷高明佢有咩好

有d波路

要睇波我唔洗睇佢啦

呢啲粗重嘢交俾我

親戚親生女

定私生女

大佬講得啱 !

尾崎由香唔差,起碼anima yell配得幾好ar

差少少4萬

希望abema唔好再block ip

誰大誰惡誰正確

肥達絕對領域

正啊

上田..

想養貓

想知星期日係咪佢出來唱call me もえし

竹達又配肉番

界人係星矢

呢套咩黎

手機game

就生日

召到我

係，但d聲優配搭好怪
除左界人響之前3D電影配星矢，組長響Omega配一輝之外
另外三個都無做所屬五小強的經驗

有冇人睇緊ラブパレット...有和氣

唔知幾時先再見ともり

頂你聽完先知個投稿環節有set題目...

頂佢今日播今日先講 唔怪得之我搵唔到

冇聽到前四十幾分鐘 可唔可以講返

大西山

竟然係調返轉

所以要變成互揸節目了嗎

不科學，大西點解有山

看山是山，看山不是山，看山還是山

結論就係佐倉唔覺大西山係山

其實從來都唔係冇

知道她的人都知道吧

唔怪得佢哋
因為平時得佢老公 即係我 可以睇到

老公?

本渡生日

黑木！！！！！！！！

有咩表示？

咁快收到

撚係我咩

都幾樣衰 件野

人靚就ok

幾樣衰都有買架啦，洗咩設計

你望下本渡上陸作戰，7仔好好嫁啦

鬥頹咩而家

有本渡掌印其實幾特別，只不過係個設計效果頽到.......

文化放送搶錢大法

最慘實有人比錢

今天又一部異世界開掛系列輕小說《異世界超能魔術師》正式宣布TV動畫化決定，在這部作品中男主角是帶著自己的青梅竹馬組團到異世界開外掛

除了TV動畫版的視覺圖，官方也公開了聲優和製作陣容，男主角由天崎滉平配音，而女主角就由高橋李依配音

唉屌
先唔講李依又要配異世界
而家真係乜春廁紙都拎出黎動畫化

個套變態

廁紙

家姐都咁靚，細佬遺傳應該都係不得了

聽日偶活發佈會見

有大西？

東山又講竹庶

第一下認唔到 塊面

『本好きの下剋上〜司書になるためには手段を選んでられません〜』TVアニメ化決定

制作 亜細亜堂
監督 本郷みつる
副監督 川崎秀樹
シリーズ構成 國沢真理子
キャラクターデザイン 柳田義明、海谷敏久

マイン 井口裕香
フェルディナンド 速水奨

呢套都係異世界，除左開頭難頂小小之外，我覺得幾好睇

而家獎叔好少做主角

有冇講佢叫錯乜野蟹料理？

會員blog?

點睇錯單位

「可愛女聲優排行」25歲或以下/26歲或以上女聲優編

btw係蔗

遠藤

記得line live好似都有人咁樣錯

ruru yukiyo

我都見到

tiktok

ヤバイ

ちゃんりな咁低

上面嗰張

當妹仔咁，好on9

大西自己嗌佢公主主動服侍佢冇計
不過見到蛇酒又走 見到豬腳又走
成日掉低大西一個自己噏想點

咁佢都覺得自己係

估唔到真係俾哂d野佢拎

揸車嗰道睇得出姖真係好驚 緊張到嘢都冇講
睇到好肉赤唔好迫姖玩呢啲得唔得

真係惱多過有趣

冚家侵蛇酒就笑左

係..仲要對住兩條蛇屍講夫婦永相隨
飲完感情會更幸福
咩玩法

個結尾

睇文字都已經唔太想睇

應唔應該買 (仲等緊7仔以外ge地方賣)

點解唔訂咗先

至少睇到
大西沖繩着物ver. (後頸prpr
大西半潛水裝ver.
大西素顏家居服ver.
夠回本嘅 買得過

DDoS

因為7仔唔收海外卡 (Aeon JCB Fail)

搵人代購應該平過你y 拍個Ｄ

上次 Onsen 有賣

新シリーズの最新情報をたんぽぽとアイカツ！のアイドルたちがお届け★
配信日：
【前編】3月7日（木）19時予定
【後編】3月14日（木）19時予定

竟然有5分鐘

有點驚訝，別西卜仲有＄搞酒會

我意外冇歌聽

上田...
黑木..

ちゃんりな腳

見到佢個樣已經回本

白石晴香紅未

後日就紅了

肥達

靚同聲正既新一輩太多了

Lynn同 M.A.O呢啲又靚又多野配都未叫紅到

明明呢兩個人好勁

呢兩個有時唔睇cv表都認唔出把聲

真
尤其MAO完全聽唔到做海賊時把聲

睇M.A.O間唔中客串回歸戰隊都幾爽

佢無做gokaiger就唔會做cv

聲同樣都有做咩都得啦

而家諗下把聲多變又係雙刃劍黎，冇個人特徵好難認可能我渣

第二幅係咪假象

Kuma真係天使黎，同大西食飯
叫埋由気去

美海...

我地t7s會好好照顧佢

次次都齊人咩

尖沙咀黎喎

難得中飛睇wug神席咗

美海

梨衣門
希望有朝一日可以填滿

LiSA 巴....

みゅーちゃん...

都幾多人去睇WUG

當年冇睇到lovelive 點都要睇番wug...

I mean 業界d人

我全都要。。。。

當年睇タチアガレ對套野好有期望

hassy 呢?

小明都有去

冇特登睇關係者d花 好彩有佢影...

3字頭酒鬼

如果可以親眼睇到黑木一次就好..

ココちゃん...しゅき...

死火無聽過
係咪我問題

十幾個鐘之後就係，燈下先

・主演男優賞 - 賢章/宮野
・主演女優賞 - 本渡
・助演男優賞 - 梅原？唔太諗到有咩印象深
・助演女優賞 - MAO/美海？
・新人男/女優賞 - pass

成隊wug點會係擔心美海先 佢d隊員失業易過佢

真
佢仲要唔止登月

nanamin 都無事ge

收皮啦 我屌你老母

巧惡

太太好撚正

黑木..

小岩井啲雞腸又幾好

please book me anytime.....

佢癲夠未

未

不嬲本業係寫真model

３月９日

之前Pyxis個泳装寫真

不得了

有冇再激d

實物無你地想睇ge野

我想睇咩

等睇聲優大獎中

開波

一來就新人獎

天崎

石井好似撈左好耐
而家先新人獎

落合又係好似撈左好耐配角
仲村就真係少見

新人男優賞
天﨑滉平 石井マーク 落合福嗣 仲村宗悟

真係有石見份
仲有你們的燈妹

呢個真唔識

本渡楓

木渡拎新人
女聲居然有五個

預咗

得本渡著物ver

新人女優賞
石見舞菜香／楠木ともり／林鼓子／本泉莉奈／本渡楓

美保無新人獎有D意外

早見都未拎，就想本渡拎

林鼓子さん16歳で受賞するの凄い。

Im

expected

賣廣告

獎叔

楠木
不過預左拎

隊員
木村昴・石谷春貴・天崎滉平・野津山幸宏・速水奨・木島隆一

100%既波

はやみん有獎了但不是早見

紅A電台獎

つまりエジソンで大西さんと諏訪部さんがバトルするのか

諏訪部さんの生放送は９年半続いていたのか。
原來做左咁耐

糞作
雖然之前公佈了

屌
公仔上黎拎獎

點會
呢對堅係師兄妹，同學果隻

接下來幾個獎都公佈左
影響力獎 南條
有錄影

個頭乜事

呢個獎

遊戲獎
東山

?

件衫

個人而家係GBF

應該係指遊戲演出
見到糞高達GAME、女武神4同艦女人

親子獎
Tarako

原來小丸子把聲咁老

■出演者
小野友樹（グラン・ランスロット役）
加藤英美里（シェロカルテ役）
東山奈央（ルリア役）
白石稔（ローアイン役）
小清水亜美（ゾーイ役）
逢坂良太（パーシヴァル役）
立花理香（ユイシス役）
M･A･O（ナルメア役）

鶴さんの名前出てくるなんて・゜・(つД｀)・゜・ 水谷さんと永井さんのことも仰るなんて・゜・(つД｀)・゜・さすがTARAKOさん！

富山敬賞
山口勝平

高橋和枝賞
かないみか

富山敬さんに新聞を配っていた青年・山口勝平さんが、富山さんと一緒にマイクの前に立つようになり、その後、富山さんのキャラを引き継ぐ……『人の繋がり』って不思議だなぁ。

功勞賞
緒方賢一
京田尚子

46年

到死者名單了

運昇叔

特別賞
櫻桃小丸子

幾時完

外國作品配音獎
森川智之
甲斐田裕子

但直播畫面出唔到

香港七點
我到六點八九個字就要出去
無文字直播

仲有啲咩獎

どうも、トム・クルーズです。

最大那堆男女配男女主都未頒

男配了

古谷徹

遲來

三宅健太

自己都吐糟幾時拎到主角獎

芹澤優

東山雙殺

終於有

出外了
剩低的獎你地睇埋

竟然

安室 迹部
今晚agson有人開心爆

居然

啱哂佢心水

竟然咁快

「主演男優賞」内田雄馬

MVS
神谷浩史

除左宮野，又真係乜挑戰者

硬係覺得好似差d野

上年根本冇邊幾個突出

睇下桂馬哥乜反應先

邊套主演，冇乜印象

世界一

我燈死左宮野同賢章

香蕉魚，有少少gay味既今

女主到底係邊個

ラブライブ！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会 冬期生放送 ユニット成立!?フィーリング大作戦 ♡×♡×♡ Part.3
出演者：
久保田未夢（朝香果林役）
鬼頭明里（近江彼方役）
指出毬亜（エマ・ヴェルデ役）

■主演女優賞
三瓶 由布子(さんぺい・ゆうこ)/所属：アクセルワン
#声優アワード

又係比遲左好多佢

あかりん～（0ｖ0）～

基本上 今年合我心水

除左冇木野日菜

上年最有印象得龍王的工作配八一

連新人期都未過拎男主

大西：台本、台本

可愛到

7歲嘅大西

諏訪部順一 Junichi Suwabe
‏

22時台の文化放送『エジソン』にゲスト出演致します。パーソナリティの大西さんと対決させられるらしいです（笑）
お時間ありましたらぜひお聴き頂ければと。

會唔會又講多次同校既事

錢七咁撚樣

真係好樣衰

黑木...

有無去呀！

all might

[url]

居然記得海外勢

Neo-大西

紅A真係識好多野

瑠美

今年聲優獎除了南條個獎r爆頭
熊馬我都唔明點解可以拎主役......

好命
其實同祈果年一樣

ほのけ

有..好好彩cd買得40隻都中

金毛mk..

我睇親個d都係黑長直 之後染..

最後剪...

今晚唔得閒聽AGSON, 有冇手足有留底

有時鍾意嘅聲優少人推都未必係壞事
一場頭3行一場4~7行

舞濱坐最後都好近..

睇完今集輝夜,古賀真係值得上位

麗奈.....

In あおちゃん we trust

病果陣用返本音有啲愛衣feel

誇張失實

本渡好似...未見到有好多hater....而且debut以來d作品頂多話麻麻,未去到作品拖cv落水ge情形,加上本渡都未有過潛水期（即新人爆一排,然後唔見好耐嗰種）

本渡咁QQ
點反

根本條路一路直到爆

真係要好好珍惜好女仔s

已經返到地獄仲係咁loop wug個set list啫
雖然第一次去佢地live無乜資格講 但係遇到咁多好女仔真係好開心

你講爆死?
佢前期/近年主演嘅 少女編號、競女、三聖星、刀使、童話魔法使全部爆死哂 同埋唔叫做特別認得出佢把聲
真係hinamatsuri同saga開始先叫開始紅

係勁好行
一套唔收得立即下一套
唔得做到得為止，咁都叫鮑經風霜

講明先唔係反本渡
不知幾多前輩爆死一次之後, 唔見咗人,
大hit ge , 一樣可以唔見咗人

本渡把聲算易認

Lynn 我連地聲都太sure

我幫佢影嘅 手有少少震sor

唔好打咁多丁啦

本渡音配少女好match，好易入腦

【中字】大西慘遭松岡迫害（松岡漢堡#22節選）

少編，競女，刀使唔算爆死吧，碟唔賣得但其實算多人睇/多人討論，刀使game都應該收入算唔錯

少編八重啲黑對白真係勁正

本渡同千本木營業都好正

套四格動畫化中止好可惜

種!!!

千歳：勝ったなガハハ‼
八重：はわわ

課金廢人萬叶

講起呢樣
而家千本木真係半紅不黑
明明把聲同接的作品都唔差

神rip

近期除左甲鐡城隻game 之外,佢有配既動畫比較有印象既得史萊姆,仲要唔算太多對白

可愛醒目人緣好
雖然把聲唔夠特色，但業界d人都成日話佢演技有主角氣場
佢條路係有人捧，不過佢乖囡抵捧
果個吹楓機係吹大左既，不過楓醬真係次次都好落力宣傳然後次次都爆死，今次saga賣到都算係完成左目標（不過我個人認為saga賣到係完能全唔關本渡楓事）

Saga紅個故同歌多D,就算角色都係純子先

俾大西忠粉推到留意本渡是否搞錯了什麼

其實講實力本渡都係一出道就教科書級標準好，第一年就好似人地出道左5、6年咁叫好勁。
但之後再放幾年都係咁標準，但標準好既人其實一地都係。
佢係未練到果種自己獨有既演技，依家都係太平凡
其實我覺得佢應該去演腹黑小惡魔系先最岩

來自大西廚的本渡楓詳細分析

真，純子同莉莉佔重d

係囉，用saga吹本渡贏哂係好錯，係好多野加埋先有咁成功，尤其佢又唔係演到一枝獨秀，個個都演得好，各有特色

睇SAGA我一開始係為左種田主役先睇

呢期我就推古賀同KOKO既

有種田回歸buff

(除)大西(以外都)廚

係咪我錯覺...係咪出碟好密等錢使

原來1月嘅full MV

唔係喎 真係4月新歌嚟

東山奈央生日快樂

king 狂谷佢接水樹棒？

萌絵....

不嬲都3-4個月新一集碟架啦
KR驚死你太多錢冇訂洗咁

京都

桂馬都入侵埋呢度

救命

Cls

腳膠大滿足

今集不愉快妖怪庵 有大西 少年子役音

佢今日晚場特登叫人大叫佢對腳靚

就算比你配到好作品 無觀眾緣/運氣 =

正面例子就當年水樹初出道仲棒讀緊 配音無乜機會 碟又賣得差 以為等收皮
點知整咗套奈葉 菲特咁啱係無口屬性可以棒讀
加埋奈葉又有幾首神曲OP比佢show off到唱功 咁就上咗神枱
如果水樹無奈葉 依家我都唔知佢喺邊

負面例子啱啱諗到 μ's完結之後一半紅到發紫 另外嗰一半已經唔知去咗邊

一半既一半冇拉拉本身都紅

我知嘅近況
大紅得南條同三森 但本身冇LL都已經有代表作 不詳述
德井仲有接唔少配音job
內田彩都係轉歌手 不過見得最多係AbemaTV做主持
久保最近仲有出歌碟
Pile同飯田貌似都係走歌手路但好耐冇出碟
新田最近好似focus哂舞台劇
Kssn好耐之前都出過歌碟 想行歌手 但而家貌似神隱咗

一個代表角真係好重要，之後條路會好行啲

我就係好例子

但係avex好頹
安野路人女主就快玩完，長期飯票得返女武神同pc接嗰個全部goods都係得佢個角色唔斷貨
知佳上年以為終於爆出嚟可以keep住今年又冇咗影
空丸過到去同喺響嗰陣一樣唔算多聲優job，都係主要玩電台同生放

有imas鐵飯碗

你遭難了嗎
可能可以再爆

未有加藤惠之前真係冇人識而家有埋歌手果範算係咁

肯定唔會肚餓

黎緊都好多fc活動

又比錢飛狗
到底年中要比pony canyon KR同飛狗打劫幾多鑊?

hi

傻仔先俾錢pony canyon

豊田...

有無睇過的人講下係咪真係

蛇精女？

香港7仔有冇折

七仔之前隻薄朱燒 真係幾好食

980

あじゅ又同我撐枱腳

麻麻地好睇

ココちゃん...

淨係打d...都夠 1／3個post了

......愛好

好女仔太多太多

巴打試下唔好咁噁心好唔好

我係隻兔仔

冇得睇黑木個心赤赤痛..

講起上嚟加速幾時先出第二季

而家SAO咁好賺，AW WFC左好耐啦

搵人開新po

アニたまどっとコムチャンネル
桑原由気と本渡楓のパリパリパーリィ☆ 2019.03.08放送分

19分～
本渡「私の名前を聞いた時のイメージをさらに、何だろ、こう、大西沙織さんって聞いた時の印象みたいな」
桑原「大西さん、ざわっ．．．。二人の心が今、ざわっ．．．。」